Nuarl Nt01a VS Sabbat e12 ultra

之前見平買左sabbat e12 ultra聽落都ok 戴得舒服又唔甩 但係唔見咗宜家想買nuarl nt01a 但係上網search啲review又話低頻唔夠有冇ching用緊 想知聽rnb夠唔夠做同其實nt01a係咪所有方面都屌打sabbat仲有跑步戴nt01a會唔會甩thanks ching

價錢爭成倍...

係呀但係真係小擔心買完發覺低頻唔夠啲review又話日式調音又盛咁見隻藍色幾靚仔有啲想買

用緊nt01a，我覺得ok
戴住跑步都好穩

聽rnb同啲節奏強啲咁歌o唔ok?thx ching